[定期開團］日本平價寵物用品代購

工作關係 每一至兩個月就要去日本一次
自己本身有養寵物 見日本啲寵物用品唔錯
但街鋪食水好深 網店又要等起碼兩星期
所以忽發奇想諗住幫各位巴絲代購日本寵物用品

時間: 一至二個月 最少一次開團
(最近呢團13號前落訂 星期五即刻可以喺香港交收)

交收方法：
早上九點至五點葵芳地鐵站
夜晚時段荔枝角地鐵站交收
(其他地點時間另議)

平郵 掛號 同埋順豐都ok

每樣嘢都係計返7.3算匯率 加十蚊港紙手續費(過重過大另議)

有興趣嘅巴絲可以入tg group啊
平時傾寵物經都得啊！！！

有意

有冇啲網睇下都好，唔知你去邊間架嘛

絲打，如果係幫手買CD可以嗎？

可以啊，tg我啊

已入group

劉明備用

乜著手邊緣化⋯⋯但